[角川+DMM]艦隊Collection [42] On the road, 誰も旅の途中

《艦隊これくしょん ～艦これ～》

這很婆

Wiki：

Twitter：

kc3好用

（光復香港之後我會update post頭）

LM

日本估緊係時津風

留名

New post lm

有咩艦改二

多謝樓主送出1000dmm

加賀
秋月/時津風/島風

入落我戶口就ok

係咪考中文

聽日數學
中文下星期

星期六都要考試咁驚

好彩試場喺屋企後面

新post留名

原來係有錢人
屋企都有試場

成間學校包起左

I mean嗰間學校係位於我住嗰個屋苑後面

數學難唔難

操極都level 4

D sin cos 黑社會暗號

Ching都幾撚串下

咁sec cot係咩

我form one係全級第一(倒數嗰隻)
依家係全級top25

都付出咗唔少架

lm

Core 吾考

Linear algebra 難唔難

有冇link？
超好J

Vector 同 matrix 都係M2

新PO留名

想死留名

我婆

小薯想問下應該升速吸定神威先

速吸
帶流星可以打3-5

第3隻+6運

梗係升神威啦
消耗低，可以帶去撈油，重可以放無敵水戰打5-5

至少除非限定速吸帶路而神威會歪，唔係既話100%補給只會用神威

另外神威重有個好處係可以升左做水母之後放噴炮無限5-2到99先轉返補給速給食量慘過帶大和

神威偷油 低消
一定係神威

速吸我都唔知有幾耐無用過

幫我含緊

呢個你要，我唔同你爭。

點跟

震蛋改已成過去

速給除左口技了得之外真係諗唔到有咩用

有既，送兩粒洋補囉

唔知嚟緊夏活會唔會有得攞

就算唔返工都無心機日日玩6hr
老了...

田中: 需要呢架飛機帶路關底Boss點

訓覺養生

擴張作戰: 需要帶上才能開啟海域

有佢會加攻 解謎易啲
又好似桃之節句咁恰啲冇64 54嘅人

㩒下㩒下就有 成日打打下走左去做其他野

大和帶路撈大和

陸戰無54 同 64 真係好蝦人
無棄機應該係我一生入邊都算無後悔嘅事

大和做咗好耐酒店，出都出黑妹啦

打6-4無嗰堆改2係咪唔使諗

唔屌黑皮家姐

6-4 仲要睇對陸裝備夠唔夠

2架船仔,1架89船仔96陸攻2隻1式2隻紅色三點野都有1隻

有佢d對陸裝8成就可以打, 其他睇運

撈到雪風了

門神嗰兩隻金擼先至係最惡頂

無Aww同密瓜改二
下面嗰隊睇到就知唔得

全個3月wfh真係會玩到厭
4月變咗放下遠征算
以前讀u同老外打機一日18hr都得

3月就一路上堂一路打 4月就一路asm一路打

瑞典佬好污糟, D杉廁所洗下就算, 洗衣粉都唔落, 拍得住支那人

其他人危險了

嘩點撚跟阿

唔明

小心翻版

你哋打到戰果上500內先至係點跟

咩翻版？

你眼花睇錯啦，我無攞到500內

500是應份的公民權利黎

Google下就明

有無手足有玩動森???
想加朋友

二戰果陣雪風嘅僚艦成日沉，所以D人戲稱雪風會吸走其他人嘅運氣

想當年,陽炎級好好秋
但係雪風加入之後陽炎級就開始有沉船
次次都係得佢一個無事
佢入其他艦隊都有同樣情況

燈神

總知唔好靠佢打活動就得

呢個真
下下都爆到七彩

老翻雪風同老翻欠雷

我時雨都係翻版

我隻島風同白露都係痴撚線,島風冇婚白露婚左但係都夠膽死出門比對面輕巡炮擊大破

雪風都會出門中破,但係佢夠骼死係差1血就變大破既血量度維持到斬boss夜戰都係果個血量

忙左成個月
成個月冇開game
請問多左D咩有冇咩限時任限時道具之類

仲要忙多半個月
幾時下次活動

呢個係我每日7-1面對緊嘅野啲dd失驚無神比對面cl一炮大破
我:?????

7週年任同春季任

CL都算
有一次睇劇透見到隻DD大破左秋月(婚左)，以為係雷擊
屌那星係炮擊
完全唔明白

first time

笑死 就係我睇緊你呢段野我架白露就比人一炮打穿左

7-1 都係要帶甲驅，裝多個pad好啲
不過甲驅反潛除左一兩隻之外都唔太高

朝潮型is the best

4n+1

+夠3啦

講就咁講，我除左荒潮+2，其實都冇升過得36，不過就唯獨白露咁出眾可以做乜都出門就大破

肯定係白露專登除衫引誘我

吹雪is better

成班LLC

點解我7周年後段 點打都係80%
要1日內解齊所有圖?

軽巡級１駆逐２以上を含む編成で
２－３,３－１,３－２,３－３,３－４,３－５,７－２－２ それぞれS勝利

我知 之前以為miss左2-3 打左幾次S勝

我覺得你係唔記得MISS咗邊張圖無S到

大船圖無可能唔S 細船圖頭先已經打多左次
係唔係應該乖乖地重頭開始打過

重打多一次，當練船啦

軽巡級１駆逐２ des

原來係7-2-2無打S

你毒瘤

我愛你妹妹

躝

好彩係7-2-2

其實我都覺得D任務有時會陰d自己reset
專登等5月先打3-5 + 7-2-2
之後卡咗80%
打番2-3先解到

應該無
我記得我金剛丙任都屈咗好耐先解5-5
都無Reset到

肯定唔會啦我之前suzuya拎強風改(?)個任,前半打完後半要打5-3唔撚打,過左3個月都係卡係50%

純粹係有時唔記得左S姐(依個係主因),一係就係月任其實係要打3次但只打左1次又記錯左,所以poi睇返出擊記錄真係好有用

我習慣自己寫低邊個任差邊關
所以無呢個問題

I sleep

屌
含JJ 6-4爆3次
含啦你

牙砌慢慢打啦

我想射下炮攞螺絲姐

夜はいいよね、夜は。C2機関はこんな静かな夜、新たな艦娘の準備を、慌てず、急いで、正確に、進めています。そんなC2機関が建造中の新艦娘の情報、近日中に少しだけ、お知らせできる予定です。静かな夜、皆さんは、どんな時間を過ごされていますか？今晩も前向きに、頑張ってまいりましょう！
#新艦娘

想要新戰艦，同埋可唔可以唔好再出新潛水同海防，冇興趣升

田中蘿莉控肯比隻加賀改二你味算好再嘈就以後都改dd同海防算

我就想佢出雷巡

話左會出イ47了
佢係回天母艦

實魔改

是日新船-鬼怒

ヨナ·バシュタ?

恭喜獲得一隻遠精艦

點跟

ナラティブガンダムのパイロット イ·ヨナ·パシュタ?

有00巴祝福我撈到了鹿島

等我好小心咁食左佢先

講到我好歐咁

btw
邊度撈？

6-5

你根本2020歐洲之星

比asm搞到冇得打戰果是否可悲

event見真章

我打丁架咋

丙先

我先係丙提

丁提

成班甲、乙提又扮嘢恰我呢啲非洲丁提

好多騙子

笑甚麼 你也是甲提

只有我真丙提

下次event要好似中秋咁擇名

得打甲果啲可以榜上有名吧

咁冇我份啦

我萬年丙提

唯一冇上榜提督留名

今日啲VPN慢撚到呢，又被攻擊???

係攻擊都唔攻擊VPN啦

I MEAN 攻擊你艦

我唔覺,轉轉VPN試試?
同埋登入完都斷VPN啦

公司唯一可以用到賽風VPN可以免安裝直接用
Load到但係好慢，見到早幾日twitter話又被攻擊，唔知關唔關事咁解
而家都喺到做緊啲日任

最麻煩係公司要安裝程式係要經IT Team 批核過同工作有直接關連，咁VPN就一定最無關，所以用唔到SoftVPN啦
搵咗好耐先搵到賽風呢個，真心推薦

我連DMM都連唔到有VPN都冇用手機撈油大法好

唔用手機啦，我試過iPhone 撈油都卡畫面
AN機就慢到仆街

唉
十二篇貼唔中

盡咗力就得啦，貼唔貼中其實我覺得好閒

不是包生仔的吧
盡力就好

Softether有條手動list 係windows加vpn 不過唔知你公司電腦比唔比做network config

試過唔得

holy shit
今日中阿武隈

做任執到個戰鬥詳報,改咩好

夕張

未改長波改長波，改完快快手做佢果個季任拎多張，之後可以改夕張

無聊走去搵有無艦同我同一日生日
比我發現有兩隻同一日

みどり…緑…自然…植物…？まだ、時局はまだ大変な状況が続いていますが、C2機関は現在、今年2020年に実装予定の新駆逐艦娘の準備を密かに確実に進めています。状況が許せば、来月以降就役、実装開始できるよう現在建造を急いでいます。確実な事をお伝えできるようになったら、またお知らせ致します！

屌
雜木林

松型驅逐艦

終於到佢地

七年之約

信濃

0運空母????
好期待

this is a dd bruh
stop your ff

禾無FF

状況が許せば本年来月以降投入予定の新艦娘、同イラストは、数年以上前から準備を進めてくれていた、「艦これ」初参加のある素敵なイラストレーターさんが担当します！戦時急造ではありながら、戦訓を採り入れた設計と乗組員の奮闘で、圧倒的劣勢の中を戦った日本駆逐艦。続報をお待ちください！

新加盟畫師

原來松型好多都做咗賠償艦

送曬去夏威夷睇煙花

睇黎下次活動要比核武炸

算航戰定正航？

裝母

運值0

本年、初参加されるイラストレーターさんは、漢字四文字のお名前で、さらにひらがなの名義もある方です。もし潜水艦娘が来年以降あれば、そちらでも参加とのこと！新艦娘、満を持しての丁型駆逐艦、大変お待たせしました！困難な状況下ではありますが、本型、本年投入予定で現在前進強速で準備中です！

gotland任攞多架MK.III?定攞兩架白板？

朧

講明係松型

btw
松型可以上回天
不過冇可能實裝回天架啦？

通常會可以上甲標
北大就係噤
DD開幕雷

我揀左mk3

佢話隻艦佢hold左幾年，田中手上仲有幾多隻艦係hold住未出

老老實實我到宜家都唔明甲標既開幕雷既原理到底係點, 你話閉幕雷我就明

MK.III

睇街機版個動畫就係雷巡/潛放咗架甲標的出去指定範圍，進入戰鬥時，甲標的會發射魚雷去攻搫，指定時間會發射第二輪。

現實就係甲標的 係一艘小型潛水艇

佈署構想

艦隊決戰時，潛伏於敵艦隊海域，決戰前用魚雷進行突襲，消滅敵戰力後使我方居於有力地位。甲標的由3艘專用母艦運輸，每艦搭載12艘，在距敵主力數十公里處出動，36艘甲標的一齊展開攻擊，決戰結束後收回。但這一想法是以日俄戰爭的戰場為基礎的構想，並沒有將航空兵種納入考量，且艦隊決戰敗北時，甲標的的回收困難問題也沒有考慮。

隨着航空飛機的顯著發展，水上攻擊變得更加困難。因此又提出了進入港口攻擊的方案。因為甲標的的續航距離較短，直到作戰地點為止，由伊號潛水艇負責運輸至目標地點，到港外時發起攻擊，作戰結束後返回母艦，僅收容搭乘人員，而將甲標的爆破後沉入海底。

from wiki

甲標的 甲型微型潛艇被配備於裝備有滑軌台的特殊母艦（如千歲級和改造後的北上大井）、大型潛水艦和某些陸上基地，廣泛用於進行水下特攻戰爭，作為漸減邀擊作戰的一環負責在開戰前削弱敵方水面戰力

By: 萌娘

射完魚雷直接報廢? 駕駛員點處理?

正常就可以返去基地，但係珍珠港嗰次就出咗5隻參與作戰，無一隻平安，仲要有一隻比美軍俘虜

咁細隻夠油番歸咩? 就算夠咁細隻發動機功率都有限, 實比人發現追到

基本上駕駛員係同自殺無分別。
架甲標的皮薄，仲要衝得好前，1km距離都無

溫左書未?

甲標的算係特攻咩？

係架，所以可以話係廢鐵

所以最後直接開發回天自殺

當時算係啦

聽日中文綜合
之後等個幾兩個禮考history
玩完艦女人之後我多咗point可以寫

此處"特攻"係咪解自殺式襲擊?

後期就以「回天」作為代替品
反正都係要戰死，不用分得那麼小。

Btw我連死都無勇氣，向軍人致敬

但係唔同回天
始終有生還嘅可能

唔expect你會出現, 快d溫書訓覺

你可以咁理解。
櫻花同一道理

溫書啦巴打

見到特攻就feel到唔會係好野

講真特攻係好on9
最後好多皇牌飛行員都去咗特攻
但係其實呢班人先至係海軍航空兵嘅祕密武器

寧死不屈嘅精神

溫完書喇
hea陣都訓

岩本好似冇死

搞掂喇

岩本さん唔是自殺隊隊員
只係教過自殺隊隊員航空戰術

嚴格上唔係
甲標的同睛嵐一樣，係一次性使用嘅兵器（發射/出擊後唔會回收機體）但會回收乘員（回收到嘅話），所以最多係死亡率高D嘅通常作戰
但櫻花/神風/回天唔同，乘員本身就係兵器嘅一部分，冇可能生還，十死零生

對岩本さん一份尊敬，岩本隊必須MAX

那邊廂, 美國既ACE全部去哂西點軍校教書

有得唔MAX咩?

記得帶全攻型收音機

屌點跟

我有朋友佢話岩本隊唔勁所以無改到
拎完之後無用過

佢寧願用52熟練都唔用岩本隊
佢開心就好

全攻型收音機

其實係乜嚟？
可以jam人哋信號嘅收音機？

伸長天線就可以干擾到人哋

補習天王范浩揚（K.Oten）在網上指自己的學生在聆聽考試中使用「全攻型收音機」，仲係facebook留言：「今日好多學生同我講，考中文listening（聆聽）時用星河『全攻型收音機』，前後至少三個考生也要入特別室！哈哈！死未？我們是做實事的！過兩日英文我哋繼續搶晒！」范的言論在昨日引來搶購，各間分校的存貨均沽清。

好仆街

工欲善其事 必先利其器

害人終害己啦條友
而家條友變撚咗過街老鼠

我信耶穌唔做呢啲嘢
亦都買唔切

屌, 當年補佢都唔知有呢D野

好彩都過到

其實如果用當時嘅情況睇就會知道係必然發生嘅
大部分日本人都被灌輸對天皇盡忠嘅思想（七生報國），所以若果叫佢地為天皇特攻佢哋一定肯
同埋日軍高層根本就冇諗過用特攻撞贏美軍，佢哋只係打算用呢個咁瘋狂嘅方法去打擊美軍士氣，從而求和

同埋某程度上當時日本既機體質素已經係好參差(冇引擎用嘅稀有金屬），所以即使係進行通常作戰都只會被美軍擊落

考listening 林場必備+全攻型收音機=基本配置

+1

瑪利亞未婚懷孕

講開呢樣嘢，當年阿叔我補過燒元同埋Richard Eng
燒元真係無撚料，白白浪費咗啲錢去聽啲上堂都聽得明嘅嘢
Richard Eng都算ok，但自問無心向學，睇video補習真係好撚悶

屌你句粉紅字
謝安琪都係瑪利亞啦咁

當年CE發住高燒都要死去考試，結果炒撚哂車…
中英F咗但起碼聽得明講得到，成積對我嚟講真係唔係一樣嘢

已經唔記得中文有冇補, 如有補邊個

CE bio通頂溫書冇訓去考A左; 中文以為A硬, 點知D左

補欣師

燒元咪又係比錢買試題，上堂留心啲其實唔使補佢
補佢只係當時一個盲目追求，仲要上堂有9成時間講廢話

我心態純粹人地名校都補, 咁我雞校唔補咪好蝕底

作文3、閱讀1 (文言文苦手)、說話2、綜合2
說話當年同場有2個GPHONE級，搭唔撚到嗲

CE好似得ABCDEFU?

我1233

當年聽到啲同學同人講放學要去補習，啲人就覺得人地好威。
我:???

同樣Level咁計
用數字易睇啲咁解

係 人有我有要有嘅心態

宜家5係咪A, 後面仲有星星又係咩黎

只是唔想輸在起跑線

總之我出嚟個Result係得商業e
其他炒撚哂，綜合人文(類近通識)u撚咗我

簡單啲講寫唔撚啱評卷員心水就亂9咁比分，都唔知考嚟做乜9

5**係5入面最好果10%
5*就係之後嘅30%
其他就係普通5

最後都番番煲底番工

咩5**有時聽到有啲混亂,搞咁撚多嘢把撚咩

岩牙
禾愛上班

SR, UR

咁5係唔係A?

冇補習
不過有報夜校

WHO.jpeg

理論上係B-C
不過題型，範圍都唔同，EAA都叫人唔好直接比

補yy

SSR SR UR
但係因為呢啲Ranking做就咗啲考試機器出嚟

返工見到好多考試機器，上堂係好留心一定揀第一排嚟坐，考試寫到幾版紙，但人際關係係差到無朋友無人想同佢地一組做FYP嗰啲

有時真係喺到諗，明明讀到大學識朋友都好緊要，點解仲要將中學嗰種考試戰鬥格放入嚟大學???

有時覺得佢地好可憐，又覺得佢地好ON9

歪歪喎
咁都唔識

奶共
不了

林溢欣

夜校即係點

成年人/retaker嘅中學,夜晚上堂

其實間學校雞, 真係自修好過

除左Bio基本自修

冇得中史hist一齊報又真係on9左D

Btw 大家覺得松級會係點
好似有27.8kts,快過加賀所以應該高速？
不過得三門炮（連裝單裝各一），火力應該同Samuel 差唔多

唔睇好

又清剩演習週任
好悶

工廠任

我大艦巨炮主義

工廠拆24? 做哂啦

我大艦巨乳主義

識讀書唔代表識做人

係讀到傻咗
A Mark仲要核卷，話自己應該有A+
痴9線

修船時間短？
(所有駆逐艦入面最快起好)

防空特化？
(1座聯裝12.7厘米高射砲，同單裝1座
4座三聯裝25毫米高射機炮、同單裝12座)

我細艦貧乳主義

你係男人主義

牛b!

Yajuusenpai kana?

啱啱想解,但係我得長波同朝霜解唔到

佢係果三隻三揀一，所以你應該解到

唔係依個咩?

精鋭「三一駆」、鉄底海域に突入せよ！
依個先啱

唔該

7周年擴張作戰最煩真係6-2打3次就5個桶 cls

無玩好耐 而加用vpn玩唔到

Z1呢type先正
雖然世界第一都係吹雪

早

早晨荒潮巴

準備瞓

有冇噴炮開發配方?岩岩改左第1部內火食曬

btw 終於可以一次撈到71油

黎蛇又爆肝，IN黎蛇WE TRUST

理論値 空母系 10 40 20 20
三式弾レシピ 空母系 10 90 60 30
電探レシピ 空母系 10 40 250 250

屌你老母6-3個道中on99
打左5場都未撚入過王
等有J陣先再打

有條撚樣用全攻型,拉到條天線廿幾cm長
我部機冇乜嘢,只係有少少sa sa聲,不過坐佢隔離嗰個就去咗特別室
希望條撚樣條撚同條天線一樣幼

考評局今次仲有埋「素質」呢啲支那字眼

都話左全攻型係有用

用咗好多年
我form 1本通識書已經寫生活「素質」
Miss明明都係習慣講質素都會改口跟書
出卷都跟埋
不過我每次考試都特登寫返質素

今年綜合有冇潛水怕屈機

好似”生活素質”變咗一個順口嘅專有名詞咁
但係寫其他野都係用質素

最後一屆CE都好似有出現過"素質"，但我真係唔用支那詞
當年老師都話叫我小心用詞，我話我唔識咩叫"素質"，只識質素

冇

nope! 係果d乜鳩戰時改修

嗰啲唔做啦
唔想又升多隻吹雪

藉口

囤資期
24萬油，但係鋁鋼彈都未20萬

24小時東急是基本吧

瞓覺 11 24 40
返工時間 2 37 38

滿左30萬 我都想跑

出現鳥

屌喇星 比人用攻擊型收音機干擾....

吹雪好失禮咩？

主要係75改二、同埋難升

我覺得好難

真
唔似大船可以平常出擊

又迫害

我又覺得ok喎
可能真係因為吹雪係我大婆

認真
吹雪下下大破，我真係唔多願意用佢，最多都係得88

上一隻德國艦係幾多年前出

齊柏林好似已經係兩三年前出

轟呀

2015年11月18日のアップデートで新規に実装。2015秋イベント「突入！海上輸送作戦」のドロップ艦。E4のボスマスでドロップした。

島田爸爸

田中揾過另一個畫德國艦好過

Hold艦唔係田中問題咩
佢搵h漫畫家黎畫麵冇撚用啦等到你練成左念力打丁佢都唔推出黎

之前隻凸眼金魚我睇田中應該都係hold咗一段時間先至拎出嚟
線下活動、月曆同七周年同game入面嘅立繪完全係兩回事

凸眼金魚?

有好凸咩

仲記得Flecher啱啱出嗰陣俾人話隻眼畫得太過大
大到好似啲大眼金魚咁

只係呢隻game嘅畫風停留咗嚮2010s

占守型直頭係2000s嘅畫風嚟

吹雪已係一個好例子

真

除左最近皇宇隻houston個畫風特別唔同之外,好多艦都要改二先好睇

白露型全部直頭換過第2條囡黎咁

啱阿
Houston真係唔係人人接受到，改二整容得最勁嘅應該係潮，仆你個街第二個人嚟

唔使改二都可以改頭換面
你睇下朧

龍驤都係

重有川内
其實好多都改頭換面(物理)

節份立繪唔同好正常

問過妙高未

中破已經換咗人

佢真係有好多濕鳩改圖

暫定6月中開活動
新型コロナウイルス禍の緊急事態宣言下、現在'艦これ'运営鎮守府では工程を工夫しつつ、次期期間限定海域及び新艦娘実装の準備を進めています。次期期間限定海域は、状況が許せば来月、令和二年六月中の作戦開始を予定しています！*状況により作戦開始タイミングは変更の可能性があります。

新型コロナウイルス禍の緊急事態宣言下、現在「艦これ」運営鎮守府では工程を工夫しつつ、次期期間限定海域及び新艦娘実装の準備を進めています。次期期間限定海域は、状況が許せば来月、令和二年六月中の作戦開始を予定しています！※状況により作戦開始タイミングは変更の可能性があります。 [#艦これ]()

ok

多謝武漢肺炎

屌
果陣應該忙到pk

屌閪summer sem

多謝武漢肺炎，好彩6月中好撚得閒
我可以安心囤資，有望4資 30萬

FYP第二階段先嚟開始活動

做FYP啦仲打機

婚左poi
+3

我都好撚得閒

到時候係你嘅MVP啦
跟機等你攻略啦

我丁提嚟

其實本身諗住gard trip去吳同舞鶴朝聖
一個武漢肺炎打亂晒
真係屌佢老母

今舖我地靠你啦

啱啱check過原來6月尾先開Summer sem
佢6月頭開嘅話應該夠時間打咗前段作戰先

求carry

毒撚巴係我地艦c po所有巴打嘅希望

艦c po嘅太陽

艦c po 禾珠

唔好呃自己開左Sem就會努力先得嫁

唔好癲

你而家係咪睇少禾地嘅紅太陽

同意
我真係一個丁提嚟

你起碼夠打丙啦重打丁

打丁依D野留返比我打啦

真心咩？

六月中先開活動
我每日2飛大建馬路油算

我丙提

明天就會努力了

笑到我癲

丙好易
以前我都係打丙
最重要係唔鎖艦,同一隊主力隊打到尾已經差好遠,
唔洗好似上面果班扮丙既甲提咁3~4部分身機係度打

唔鎖艦?

「一見短袖子，立刻想到白臂膊，立刻想到全裸體，立刻想到生殖器，立刻想到性交，立刻想到雜交，立刻想到私生子。中國人的想像惟在這一層能夠如此躍進。」-魯迅

唔鎖

關事架咩？

鎖左艦即係唔用得
你如果打甲頭果關用左你老婆
咁第2關你就唔用得
咁你話關唔關事

依個係其一啦,
重有甲可能係雙院長,乙可能係單院長,丙已經落到去打主任,同丁個編成唔會差好遠

拉屎拉屎

真係依家先知
因為上一次我只係打咗第一關

上次個P3 boss係經典例子

殘體注意

可以睇一睇呢篇文，大概知道活動係咩嘢嚟， detail嗰啲你唔需要記得，但係至少要知道聯合艦隊嘅機制同埋活動大約流程
另外你假如想打丙嘅話，依家考完試之後升下艦就得，唔需要儲資源，到時有咩問題上嚟問，新手打活動最忌心急同埋資訊唔通

上次活動得一關
夏活可以去到成6關
每關打2次,聯合艦隊加埋鎖你72隻艦

ok

61cm三連装(酸素)魚雷後期型 ,Swordfish(水上機型)
要咩好
同埋報酬2正路係拎戦闘詳報?

有心情farm五連酸就要swordfish，冇心情就要三連酸
報酬二你缺咩咪拎咩，冇話邊個最好

飛機冇乜任務入到手
想整埋MK.II

仆街個任得50%唔知打漏咩
有無得睇返

你有兩條路，一係係七周年後期任拎原裝之後改上去，一係係gotland個任拎兩個原裝之後改上去（不過假如你想要多個劍魚3既話你會改到懵）

不過得罪講句，劍2作為warspite專用機，出場率低到冇得再低，我自己係因為夠哂魚雷先揀個玩具飛機玩下

Nelson 都冇buff?

我丁提
啲所謂分身機只係幻覺嚟

開圖鑑

Nelson裝Fairey Seafox個加成會大啲

仲好似可以加NT發動率

+8火力 同一粒ap彈一樣 變相用nelson就要綁seafox

又一架99 打7-1真係極速升dd

我上個月打左一個星期就婚左3隻

點跟
我仲未99海風 白露 夕雲級
3月嗰轉淨係99咗 曉、潮、大潮、廢柴、綾波咋
98咗 海風、白露

廢柴係邊個

Fletcher

我見到有人講我個女壞話

新人類

你眼瞓啦，早啲休息唔好諗咁多

原來Seafox咁撚勁睇黎要改gotland了
本身完全搵唔到升gotland既理由,點知原來係部水偵

建議鎖左練過隻再打

7年感情都唔改

改咗n耐未得閒課戒

seafox好似係nelson用
劍魚先係gotland

但係拎seafox要先將gotland改二
(當然大佬你2月拎左1-5名自然唔洗改gotland已經有啦)

原來講緊個任
我以為唔洗改二就做到

改二大變申唔係唔戒嘛

甲會係敵方最強配置，包括埋道中，精神污染都會係最強。

所以要用返你自己最強嘅艦出擊，換著以前應該仲可以前段後段艦一齊出擊，但呢幾次活動都會最終作戰再鎖。

所以要考慮一下前段作戰用啲咩艦，如果有養二、三、四號機就不作評論，如果好似毒巴你暫時手上艦唔多嘅話，要諗清楚用咩艦。

分分鐘要用埋啲三四線艦出擊，確保之後啲作戰可以穩陣出擊，有次活動我要出埋啲無改二吹雪級、無改二陽炎級去出擊

所以咩艦都要升返咁上下嘅Level

sem final出咩街

7周年突然出改二，一定有特別玩法

nga因為A士放民國旗同愛國所以係咁屌鳩佢

敝除政治因素唔講，其實A屎啲畫風都幾柒幾leung下

畫風唔嬲各花入各眼

原來A士本身有畫臨安
唔知會唔會亦都係田中hold起咗嘅改二呢？

公元9999999999年,太陽系早已被太陽膨漲所毀滅,外星人齊將地球原址納入空間跳躍禁進區,田中說:是時候推出臨安了!

田中真係出民國嘅船班支那仔應該激到生蝦咁跳
之前見過有支那人因為A屎嘅政治立場而走去拆咗隻御狀

如果真係gum敏感佢應該棄game
艦これ試過好多次同海自合作

艦娘是無辜的
(說好的ACG is 動漫,is not fuck政治呢？)

@黎蛇 @19仔 爛b狗追擊成點

呢個係爛B取代唔到艦これ嘅原因
因為海自永遠都唔會同爛B合作

而PLAN又冇乜可能同爛B合作

期待黑煙號加入爛B
正規(?)空母，黑煙です！

唔好低估支那班小粉紅嘅on9程度
佢地弱智到見人哋簽名打光復香港都要即刻追住嚟吠

真阿
把撚樣口講一套，心又做一套

小粉紅仲玩艦これ
仲要19甲

小粉紅：艦これ真香

不過好彩艦これ有田中所以注定唔會跪

本身係我地跨界偷雞田中當睇唔到, 撚會跪

啱
同埋C2主要收入係線下活動
所以封晒小粉紅都冇問題

趁未有活動，囤資期去5-2升下啲DD拎四連改修下先

3-4點打易S
打到我燥燥地,一入未入王就爆一係入王先爆

已經懶得日常出擊
打演習就算

日任清哂就5-2-C速練

2CV1CVL1CL2DD
高速+

博佢開幕清一堆?

練返D低階艦先

我完全唔夠4連酸
好彩留咗一大堆北上大井 10LV就有兩支

係
同埋高速+打少次道中，入王率會高D

玩艦B好了

很悶不玩了

千代田 噴進改二 99%發動
好開心咁5-2-C

好似塞幾支就百幾%

禾有4支

點跟 我得3

農緊千姊妹
短期目標6支噴二

勁𨶙到

5-2-C 勁低消又可以長出擊
點解唔農

兒登都有？

喺公司與其on99咁夠鐘收遠征 倒不如低消開農場好過。

反正又唔使用桶，資源不跌反升又有得升艦

睇艦Bpost

好耐冇上
原來已經可以唔洗用isp

講緊呢到喎

睇錯

原來舊登仲有艦これpost

仲活躍過呢邊

舊登不了

VPN又斷?

一路打一路就黑人問號

環遊世界

你好得閒???

我睇個功略佢打完K就上王
我就越打越遠

邊個攻略咩陣

4-5落高速+ 啦

不如你比我地睇下你點配啦
1戰 1輕母 2空母 2重巡 高速+ H已經直上王

環遊世界係低配大船流
依家轉咗用低配雙線流

依家嗰個

五十鈴本身無搭載做咩放飛機

媽呀

係喎

照抄啦

太廢抄唔起

1bb1cv3dd1cl直搗黃龍

冇Nelson 用金剛型都可以

我估係唔齊提速

武藏 雙鶴 sara zara 熊野
高速+戰隊
體驗一下大艦巨炮嘅威力

米癲拉

邊有咁多天津風缶

14個
而家5-2-C 順手升緊明石，明石佔咗4個

我以前用依個陣清足1年以上4-5
反正一炮一件唔洗用桶

cls
得一個

我甚麼都沒有.jpg

活動撈艦不停咁出天津風
20LV 又可以農4連酸、三水探、天津風缶

明石升得好開心
固定MVP

只要有噴進改二，什麼也可以練

4-5 高速+流是常識吧
利申：有十鳩幾組新型+改良缶有次活動E4要12隻高速+先行到最短path

戰巡做到既野就唔用戰艦去做

武藏要高速+都幾大獲
我鐘意用iowa

用Iowa貪佢夠大食????
用金剛型算啦

Iowa一樣咁大食

自從有一次大破IOWA後見到食千幾鋼, 就少用左好多

對上一次用Iowa係打5-5
打完個EO砲之後就無再用

宜家基本上支援都唔用佢, 慳得就慳

支援用金剛型夠啦

另外5-5你地可以試下行下路, 食資少好多, 唔會話打多好多次

升埋隻明石上99先

上個月5-5未試過勸退, 主要難點係撞正1姬2雷爺果陣有機會打唔死BOSS, 因為我唔會落王點支援

睇完個配置似乎有得諗，完咗活動再試先

係環遊世界嘅4-5

有冇落道中支援
之前打一姫二雷6大破剩係打死一雷爺

羅馬意大利厭戰各2set

有, 道中唔可以慳, 樓主除外

Warspite 我無二號
Roma 3隻 Italia 2隻 Iowa 2隻 大同志 3隻 黎賽留 2隻 Bismarck 2隻

上BB定CA?
之前好似有個CA慳資版

長陸一定要上, 唔係打唔死boss

支援

3BB1CV2DD

BB 3主炮1雷達 (我係用46炮x2 + 1個專用主炮或者聖劍)
CV 3江草隊1雷達 (有時我會直接上哂4隻江草隊, 唔好學)
DD 2主炮1雷達 或者 3雷達 (我係用2主炮1雷達)

支援 3戰 1母 2驅
多數放啲跑有特殊能力提高火力

我CV用開一紅三探
好似三紅火力會溢出？

我雙江草 雙電探咁出

我每次睇完都唔記得
之前返工睇左好耐先記得空母支援要用紅機

4-5呢個陣都好耐冇update
打EO除左老納鈴熊其他船都唔想重複用

2炮2探
2紅2探
3探
已經唔想諗

想問下手足們你地啲艦隊記錄係記咗啲咩?
我記咗呢啲
1. 演習
2. 日任打補給 + 2-2 偷鋁
3. 日任出擊 + 1-3 偷油
4. 東1
5. 東2
6. 5-5 / 未完成嘅複數任
7. 砌定隊解複數任，留返第二日瞓醒完哂日任再解

緊急事態宣言下ではありますが、驚異のテレワーク編集を駆使して、「艦これ」七周年お祝い特集企画【週刊ファミ通さん】、そして【コンプティーク】さんで進んでいます。同ファミ通さんは来週5/14(木)に刊行予定！「艦これ」関連だけで同誌最大規模の連載漫画含む70頁だそうです！
#感謝
#艦これ七周年

Yes this正常配法 用雙龍

我冇用, 見到咩就做咩

7-1 、3-5、6-5呢三隊

跟你依隊我咁樣得唔得?

1. 加賀46格放紫電改二而唔放烈風601 到底咩玩法
2. 瑞鶴24格放彩雲做乜9 彩雲只係用嚟防T不利，比大鳳8格用好過
3. 試製烈風呢?
4. 重巡啲2號砲 3號砲呢???

仲有
5. 瑞鶴無艦戰，一下子比人削哂啲艦攻艦爆你就真係企喺到比人做燒雞
6. 點解唔同隊長機? (即友永江草)隊長機有回避功能

咁樣得唔得
已經係我全部啦

成日覆錯

做乜上天山
冇流星/流改？
同埋CV上左大部分紅飛機之後都冇得對陸，你得3隻重巡打boss未必打得死
建議大鳳上多架艦攻，彗星601比加賀

瑞鶴友永擺頭位
其他可以。

以巴打手上僅有嘅玩具，對陸交返比重巡好過啦
空母清雜魚

姐係點
天山轉咗流星
友永都放咗頭

不過愛古鷹可以轉攞夜偵
同埋有無其他重巡/航巡可以轉轉？

串過馬撚

唔是架架艦爆可以對陸
不過暫時你唔好朝呢個方向去諗，搞掂咗穩定隊去打4-5攞章先

等你改二咗伊勢先再諗艦爆對陸
你清唔到雜魚，艦爆對到陸都係無用。

Btw我完全忘記咗有流星改同流星601

我有嘅

用鈴谷好過用愛宕啦

事實喎
敵方架戰艦專打重巡，罰企係咁先

你打幾次試下
打得死boss就唔使轉
打唔死再轉

收到

最大鑊係巴打唔夠提速
如果唔係就仲簡單，慢慢玩上去

唔使環遊世界啦

唔使環遊世界已經贏咗一半啦

不過要打K先入到王

要打K都好過環遊世界入王無力
加油巴打，有問題再問

利申我嗰啲意見一定唔係最好

高速+係A/C-D-H-T
道中最多得リ改
唔使打K嘅ル改同深海那珂係最大好處

K點其實還好 輪型陣唔會太大力

是晚點名上床對象
不知火 +4運 婚時中破
沖波 +6運 婚時大破

斬殺全綠輪型入
紅橙黃出返嚟

應該今晚可以升到明石上70LV
現時64

屌你老母田中下面兩個唔撚想做

唔知點解6-3仲卡得多過5-5

6-3 細船打大船冇計, 純靠練度

自從有daring / 中不點 / 日進 / 蜜瓜
已經變易咗
係有機會A敗姐

Btw 大家覺得上路（1CL1AV4DD)定下路（3CL2AV1DD)好啲

who is daring?

睇練度
我行開下路

試過上路
道中係好輕鬆，入到boss D敗

jervis

智力考驗

擴張作戰有得連住gotland andra啲任做喎

big bruh momento

二期用意大利姊妹+神通/大淀行下路火力壓制對面咪幾好，行上路係攞苦黎辛

做做下演習同我玩斷線

琴日終於改左gotland然後做左前段任務

但係之前已經解左7周年任又要打多次6-3
(6-4本身我用長陸係咪都要打多次,6-5本身唔難)

留意旗艦

我知就係本身冇用輕巡旗艦打6-4/6-5,係咪都要重打
但係6-3真係用乜都食撚左屎咁永遠A敗

係

6-3 我用開2AV3CL1DD
AV 日進 同 特斯特
CL 2開幕1火力 / 3開幕
DD 上你最勁果隻就得

6-3 係咪我錯覺，我1 TAKE 就打完

歐皇點跟

歐皇喺邊樹

你照鏡就見到

我照鏡見到一個油頭毒撚

油頭毒撚同歐皇係無衝突

油頭毒撚都唔係處重要歐,我都係死撚左佢算
又非又處

有架
油頭毒撚係唔配歐皇

蛋糕同咖哩唔夾唔代表佢地唔可以一齊食

真正嘅歐皇係齊艦，仲有啲係分身人
而我唔齊艦，所以唔是歐皇

唔齊艦都做到歐皇

歐皇是毒撚巴

啱啱打4-4撈到長波

出現了

拿我無講錯啦

點跟一日一新艦既毒撚巴

艦C PO嘅偉大紅太陽

其實呢啲係無關係
出就出，唔出就唔出架
有一年E4有歐根撈，我打咗過200場都唔出，相反朋友一場就出
所以真係機率

所以話係迷信

見你咁有心機打出嚟，認真地9UP

真正既出艦方法,係你先拉個朋友一齊入坑,
然後你朋友想要果隻艦,,然後你隨便出擊就會撈到,然後比你朋友睇睇曬曬佢

利申:又係我個毒撚朋友,依招真係work

6-X圖個道中係咪buff過黎
痴撚線6-3/6-4入個王都咁撚難

Swordfish(水上機型) X2
Swordfish Mk.III改(水上機型) X1
你地揀邊個

Swordfish Mk.III改(水上機型) X1

MK3 可以工廠整出黎wo

開発不可、改修可
期間限定任務「【春の期間限定任務】下駄履きメカジキの改修」報酬
任務「改装航空軽巡「Gotland andra」、出撃！」選択報酬
2020年2月作戦報酬(21～100位)
航空巡洋艦・潜水空母・補給艦、及び
改造後イタリア戦艦/重巡、一部軽巡洋艦、
金剛改二丙にも搭載可能

Swordfish(水上機型) 改修上 Swordfish Mk.II改(水偵型) 一架夠

Swordfish Mk.III改(水上機型) 水爆，唔使改已經可以即時上戰場

其實DD對陸點先加成最高?
唔計宅女DJ比火箭SM果種加成,單純陸基計,
其實放3粒內火勁D,定係3粒火箭勁D?
放大發又計唔計加成?有D人話有有D人又話冇我改到傻先改左一部出黎加埋任務都係兩部

荒潮帶特大發/戰車+內火+火箭

復數相同裝備只係加倍率
不同裝備先獨立相乘

特大發同戰車計同一樣野?但係戰車改修上去唔係變內火咩?

簡單D講有咩唔同野就塞曬入去係咪咁咁如果兩主炮+1火箭咪好鬼低加成

所以一般會戰車/內火/wg
Wg42好似係+75對陸火力？

我記得就放1粒就WG勁D,2粒以上就另外果粒火箭勁D,所以我多數放2粒另外果粒火箭

係
但係對陸都係倍率最重要，雙火箭通常係大腚/航巡先用

扣防扣到變弱智

內火 89戰車 WG42

大家覺得改修22改四定係33好啲
兩個食嘅裝備同埋螺絲+6之前都係一樣
但係22改四命中好啲，33索敵高啲

改四

GFS / SG 好D

武巴係勁嘅，有得改GFS

htc

撈唔到美帝DD

尋日睇左所以先唔知改邊個
日本個D rta大部分DD都係用改修左嘅22改四
所以以為22改四平啲
點知原來一樣

艦隊練度夠就改四, 練度唔夠就33

Thx

想問下如果之前期間限定任攞咗Swordfish MK3水上機型嘅係咪唔需要再攞多架？

根據數量提供加成
哥特蘭andra
1件:迴避+3 對潛+3 雷裝+2 索敵+4 火力+6
2件:迴避+5 對潛+6 雷裝+2 索敵+7 火力+10

咩Program/網黎？

升細艦係咪5-1最好?

笑
「尊重原創成果」

有桶就5-3最好
P點S𣄃艦MVP有2000幾

由1-1衝到6-3加埋7週年任射咗4xx個桶
我依家有三頁大中小破

巴打可以試下2 閃A2 閃B1
理論上一個鐘大約4桶
不過刷閃會刷到想死

我有一半DD都係5-3P升上去
5-3除非你好急住要，唔係既話我建議係搵定替換，有艦中大破就落渠等維修會好啲，Lv70左右等兩三個鐘我覺得ok

7-1 DD天堂

先反到先係

3粒英聽放入去
荒朝都唔洗99就先反到

最好嘅反潛裝得四式

得五十鈴先反都ok喎

屌我當年就係一場出

歐皇

閃b1好精污喎

嚴格黎講兩場 第一場勸退 第二場s勝就跌左

dim gun

當你連100桶都冇你就會好樂意閃B1

淨係2 a2加埋日任其實都回得幾快

點gun
我起碼撈左十幾場

屌你老母
打2-1都C敗

清緊任
可能因為漣同潮都係得lv20啦

對唔住我笑咗出嚟

就嚟有千姊妹4號機
永續農噴進

考完contem一開就有笑料

2-1點拎c

水母唔記得咗提速

屌

btw
島風性能如何？
可唔可以做到一線駆逐艦？

我記得佢夜戰火雷幾高，前期可以
但係佢無特殊能力，又要D炮先有加成，所以後期一般

D2/D3/水上電探
火力72，雷裝106，用GFCS會高多3火(?)

ok thanks

島風成型快
可以用嚟過渡

我應該會專心升時雨、浜風、白露、陽炎先

升左poi/凌波未？
末改二嘅話升左佢地先
陽炎改二要圖

綾波未

島風理論上好野黎
實際又係出門中破果種
利申幾乎第一隻99但玩左咁多年都只係99放置

佢應該係少數可以放+13 & +6就變最速既艦黎,不過冇咩意思

你上ex search shimakaze 九成九都係男人黎

7萬

gay

冇活動太悶, 入隻新驚玩下

this

我的6個孫女

is

fucking

llc

GAY

唔好睇咁多, 睇太多會覺得島風係有鳩

島風根本就有鳩
唔係點會做快黎形容自己

@毒撚巴 你老婆

屌4-2出門口啲SS好恐怖
雙先反算

f5到行上路

德味日本製內褲, 帶黑啤肉腸味黃漬

憲兵！

5-2-C 真係升得好開心
就快改二了

Done

屌你老母設計圖呀嘛, 報紙呀嘛, 炮兵裝呀嘛, 開發資材呀嘛, 射死比你接實

仆街, 改完少左5點裝甲, 1點火力

好可愛

提督の皆さん、お疲れさまです！

緊急事態宣言下ではありますが、現在「艦これ」運営鎮守府では、工程を工夫しつつ、来月作戦発動予定の次期期間限定海域の準備を進めています。来月の作戦開始前に、同事前準備を含む、メンテナンス＆アップデートを今月後半に一回実施させて頂く予定です。
#艦これ

佢之前又話月中會有加賀同埋某隻驅逐艦改二，我睇唔透佢意思係而家嗰個月中維護會包埋活動事前準備嘅update定點

我好想佢快啲出改二，起碼可以做下任任，等我燒吓資源，冇咁悶

應該包埋掛

利申 N5

月中係DD改二同活動準備
加賀冇話實幾時

勤力啲應該一日一對千姊妹改二都得

of course

首先要有4支噴二

識玩堅係練瑞鶴

撈到瑞鶴就會農
撈唔到咪千姊妹頂住先
50LV有2支

其實成日都會撈到, 除左瑞鶴, 次品有翔鶴, 快收尾果5級

五航好少出
多數出千姊妹多

.gun

點槍

Dim鎗

買買買

我女兒是非賣品好吧

個個都是你女兒

考完未?

球磨火力真係好恐怖
我上兩枝20.3主炮同一枝15.5副炮
已經可以去到90

仲有三科elective
雙史同econ

最煩係中史paper2

好想考中史

寫嘢仲多過LS
所以話文科人係唔怕LS

LS 係咪語言文學?

係掛

LS是通識吧

Liberal studies

以為Linguistic Studies

雙史need help?

目前no need,有心

巴打都係雙史？

最憎中史 全部朝代一尻樣咁
結局就係開拖...next pls
f1-f3考12次炒咗10次

但係好enjoy了解西史
d內容好似不同單元咁好有趣

中學平鋪直序呀嘛，上到大學就係另一個世界

魏晉南北朝不知幾好玩, 亂過閪

朕，朕，狗腳朕！

何不食肉麋?

【錄音短片】我，攬炒巴，唔會因爲對家出100萬追殺我，就怯同縮

才90 神通兩支3號炮一粒燈一個見張啲火力有3位數

高速重雷裝戰艦神通

(E1/2限定)高速重雷裝戰艦神通

打長波個5-4任
有無方法可以用隻lv30高波過到
打兩之都大破出嚟

長陸
我隻朝霜都係5x

閉著眼睛射出去

戦艦１航巡１軽巡１駆逐３（高速統一）【BEHIJMP】（E:通常 H:夜戦 J:夜戦 P:ボス）
※索敵値３３式分岐点係数２で４５以上必要（画像で84.12）
※長波・朝霜が任務指定艦です。

●ボス制空が93（拮抗63/優勢140必要）。
画像例では伊勢改二を高速化し、制空値147としています。
伊勢改二を使わない場合、航巡枠はもちろん、由良・Italia・Roma等に水戦を乗せてもOK。
難しい場合はボスマス航空優勢に固執せず、拮抗の63(水戦2スロ)を目標にしてください。

●ボス前分岐の索敵が厳しいので注意。画像編成では十分に余裕がありますが、
由良で索敵調整したり、駆逐艦に電探を忘れたりすると足りなくなってきます。
必要ならば道中安定のための照明弾を減らす等対応してください。

高速化したNelsonを採用できる場合、旗艦にネルソンを採用。
ネックとなるHマスでネルソンタッチする方法も有効です。
※その場合は航巡に水戦を２つ装備し、拮抗調整。
軽巡に由良を採用したら優勢も可

道中渦潮経由で電探を多めに積みたい編成となりますが、
“戦艦２巡洋艦２駆逐２”ADEHIJMP（D:渦潮 E:通常 H:夜戦 J:夜戦 P:ボス）
と通るのもおすすめ。参考例は以下を開いて確認してください。

我都想長陸伊勢呀
無加速

100 251 250 10
砲戦系

其實唔上戰艦都做到5-4, 不過睇你彩數
【新編成「三川艦隊」、鉄底海峡に突入せよ！(クォータリー)】を兼ねた編成
重巡４駆逐２【ADEHIJMP】（D:渦潮 E:昼戦 H:夜戦 J:夜戦 P:ボス）
※索敵値３３式分岐点係数２で４５以上必要(画像で94.68)
※長波・朝霜が任務指定艦です。

●ボスマス制空権喪失します。S勝利は十分取れますが、被弾は多くなりがち。

●渦潮（燃料消費）経由ですが、道中夜戦というのもあり５０％近くの
燃料を保持したままボス突入可能。索敵対策も兼ねて電探をしっかり積んでください。
弾薬は６０％の状態なので余裕があります。

●戦闘数が多く、道中の進捗次第ではボスマスにキラ付け状態で進行することが可能。
一度撤退した場合、疲労回復してからの出撃がおすすめ。

●ボス前索敵値が必要です。画像のように電探と偵察機を乗せた編成にしないと、
ボス前逸れることがあるので注意。編成例であれば十分に余裕があります。

画像例は夕張旗艦ですが、重巡を旗艦にしたほうが回しやすいかも。
運改修前の夜戦カットイン構成が苦手な場合連撃にしてもいいですね。

道中・ボス共にこちらの手数が微妙に足りていないので、
支援艦隊を活用したほうが確実にクリア可能です（画像の練度では使わない想定）

早晨

太牛b

到其他船爆

Kamigame度ga

晚安

眺瞓醒

第一隻字乜鳩黎, 睇唔明

剛瞓醒

咪臭閪, 隻隻都冇打洞

仆街, 5-3出街唔記得落道支

黎蛇曰：常規圖落支援是弱者所為

煩過煩帝岡

幹！！該死！！不玩了！！！！！！！ＮＭＳＬ！！！

牛b死了

ｇｕｎ！

女神

敵人就在本能寺

屌死人ツ打到加賀46格得返10架

Yes 黎蛇牛b

笑死我個毒撚Fd打演習打到咁
我既建議係一律婚曬佢地

點解要成日公開處刑佢

bruh

怪怪咁

我打演習個陣都係差唔多
不過我會揀單艦俾隻戰艦一炮收工

係咪配錯裝 邊有可能會打到咁

點解我覺得好正常
如果BB第一下miss之後就大破
其餘5個日戰都無作為
最多都係由良+風雲夜戰有問題
唔係c敗咪得

JK蘿莉

改二未

打過2-3解任務都同我花式大破

6-3入到boss都刁民
隻紅ツ真係好恐怖

2-3都花式大破?!
巴打是咪配置有出錯

我升緊比叡二號機嗰陣就見到你貼呢張圖出嚟...
心情有啲複雜

1航巡+1輕巡+4駆逐艦
1正航+1輕航+1戦艦+2駆逐艦

兩種都試過

你要解咩???

呢個

兩邊個配置都係一樣

試多幾次，唔得就抖一抖再嚟過

好

終於練好長陸二號機

勁撚到，點跟

攬炒正呀

全部30 30 30 30連解日任派遠征都懶了

現在C2機関では、来週実施予定の「艦これ」メンテナンス＆アップデート準備と、来月令和二年六月作戦開始予定の最新期間限定海域＆新艦娘の準備を鋭意進めています。時期的には梅雨…「艦これ」初の「梅雨イベ」となる期間限定海域、まだまだ大変な時期は続きますが、工夫しつつ色々と作戦準備中です！

提督の皆さん、お疲れさまです！

次回「艦これ」稼働全サーバ群メンテナンス＆アップデートは来週【5/20(水)】に実施予定です。次期期間限定海域は、梅雨の季節、来月六月に作戦開始予定！蒸し暑い日が続きますが、提督の皆さん、体調管理にもお気をつけください！今週も頑張ってまいりましょう！

週任解剩50補給同演習
而家得閒可以解埋

但係要有艦娘負責帶比叡咖喱去倒

比叡本人啦就

29/28/26/27 2607
長陸二號機用左好撚多鋼
遲下仲有加賀改二

26/18/20/17 949

2600 桶
末試過多過500

呢度啲巴打個個都3000桶

拿,唔係個個
小弟得番廿個咋

你新入坑另計啦

衣服破了就換一套新的吧

Gotland我有4部

5選1我冇揀gotland

上次撈早波個道中都跌十鳩幾隻

正想講

咁歐點跟

想問應該先升俾斯麥定金剛？

B子我老婆

大傻理論上勁d
但係B子係大家嘅老婆
仲要遲下可能又歐洲之旅

why not both?

好耐無碌上黎

唔夠改二艦,手頭上得十一隻
希望活動之前可以練多三、四隻

俾斯麥先

好
咁啱有一張圖

B子完全體要兩張

1. B子要2張圖
2. 新手有圖點都唔會畀B子先（金剛都係），你有圖既話我會建議你hold到活動先用
3. 你有邊隻改裝圖艦未改二？

圖都唔夠就唔好改bismarck住啦, 留住係手睇係活動有冇要帶路船

霞練左未? 呢隻經常有倍卡.

大潮 荒潮 霰 陽炎 不知火 黒潮 多摩 阿武隈 鬼怒 由良 夕張 鳥海 筑摩 鈴谷 赤城 伊勢 日向 扶桑 山城 俾斯麥 金剛 比叡

萌新多口講句
我個人建議留3張圖等活動改船

有圖改左阿武隈/夕張/伊勢先
B子同金剛級改二丙重要性較低
長陸改曬？

冇長陸
冇寫出嚟係因為我冇

圖改二我剩係改咗利根

EO開左幾多？

過到嘅去到3-5

簡單分析下你未改二船既情況:

大潮 荒潮 霰 陽炎 不知火 黒潮
陽炎不知火係甲驅黎 基本上即使活動倍卡真係要斬殺都要餵運/裝備拉CAP
大潮 荒潮 霰 黒潮
呢幾隻最主要既用途係對陸方面，但因為對陸戰正常黎講無倍卡都夠打(望下D大發內火倍率其實唔難打穿，除非田中出隻高甲陸基啦(不過我估咪又係一下比人炸上天)

多摩 阿武隈 鬼怒 由良 夕張
輕巡最主力果幾隻你都無改呢個係比較大既問題黎，由良係一定配裝同識配下可以做到最多既野，而多摩相比之下係傾向對陸手/1隊水戰架，實際用既情況由良會比較多

鬼怒如果考慮埋任務會送特大發加自己本身既方便性對新手黎講係好大既後援黎，但實戰上既能力嘛…至少我唔建議係活動前改，要改都係活動後改用黎做長期投資。
阿武隈 夕張
呢2隻其實反而最緊要，依家夕張既優先度基乎係阿武既完全上位替換，不過實際使用上兩者其實都要餵運先可以發揮完整能力，作為CI手黎講本身要裝備支援先可以到CAP，但支開幕雷真係太威，不限速圖夕張完勝阿武(然而最好兩隻都要改既)

鳥海 筑摩 鈴谷
正常黎講 CA優先度係鈴谷(要打洞)>7姑媽>鳥海
唔打洞就7姑媽>鈴谷>鳥海
鳥海主要係用黎補日戰火力面用，但CAV可以搶制空，而彈性上鈴谷最好

伊勢 日向 扶桑 山城 俾斯麥 金剛 比叡
BBV最好睇圖黎做人 建議你留3圖主要係for2張改BB 一張改其他，扶山未改二係能力＋搭載差D，但日伊係質變，一來5格BBV無替代品，二來實戰5格對搶制空既影響都大D，而高戰就算啦，非倍卡唔急，金剛既特殊攻擊目前既分析係傾向比機動用，下個活會唔會強行迫你用都係無人知，但3圖預定留2圖比BB應該可以更加好應對活動

赤城
如果打甲而且有勁機呢，赤二就好勁，但如果唔夠勁機呢，赤二個地位其實好老尷，因為赤二個定位好多時係用黎解放一D制空格或者壓極限制空線用黎偷個格仔比陸航用，又或者陸航拉高制空等赤城可以3攻擊機等等…但我諗你唔打甲既話 正常裝母應該好夠用，除非尾圖點計都計唔掂條數啦

有圖改左阿武隈/夕張/伊勢先, 其他次要

仲有長門改二

上面嗰堆改二船我得筑摩係改咗,係咪好大鑊

最多打唔到甲/乙
食丙應該冇問題(?)

食丙都最好睇定d先出

而家嘅丁先係以前嘅丙

新手依家打活其實唔打丁打丙會學多好多野(雖然甲先係應用得最多既地方)

呢次活加油啦，唔好學到好似今日某個大佬解7周年+gotland任玩到伊勢單擊仲死都唔肯認自己無錯比我噴到潛水

阿武 夕張 伊勢 長門
呢4隻必改咗先

BSM可以唔使改住，而家無佢嘅事
最緊要阿武隈 夕張 伊勢

有冇花生分享下

花生

係時候升下隻甘比，雖然升佢都好似無咩用

收到！
今次實力比上升提升咗唔少
不過裝備仲係好新手

盡量試下丙
不過當然係等攻略組開路先

放心啦
呢度你肯問就有人會答你

連登有愛

事源係咁既，line gp有個大佬比左條link我叫我食花生(條片入面佢配裝極多問題，特別係日伊6-2.6-4.6-5玩單擊，CV同CVB上錯裝，6-1CV擺6位，艦爆放小格等，而且佢講果D制空有唔少都係錯既(我計極都計唔到佢點講6-4個制空出黎)

咁好心提點形式(其實係口痕)同佢講每張圖既編成有咩問題，可以點轉等等，佢就一野覆埋黎話裝備改修唔影響過任，以新手無裝編成做考慮，制空錯係KC3問題，有咩叫我同KC3講挑我機。

依家佢係砌撚錯唔係新手將就既下位替換，航空戰ST2唔明就話大小格一樣會乾呢D體感論我咪開佢波，之後佢再彈我話隻GAME本質係運驚，我咪爆氣將佢打既任重拍一次(除6-4比金戰打FS爆頭，6-1公海外全部1Q過)然後捉佢出黎鞭，依家條友潛水唔出聲

話說我睇番條友有寫過改修「攻略」，講既就係果Ｄ螺絲改飯團唔蝕既理論，咁得閒改飯團搞好D長10同OTO啦高手 一個月打齊90幾粒螺，點計都一日可以用3粒
已廣發大量艦C谷，，佢有排比我追擊

我直頭擺link
唔怕自爆啦，艦PO唔少人知我乜水
[url]

我近呢幾年所有活都係儘可能用數據同公式去將通過率拉大，我敢講呢3年所有合理既活動(果D無友軍睇國運仲要盲衝既例外啦)，同航3場內必斬，條撚樣同我講運Game，如果真係講運我一早中左六合彩啦

勁能到傻

田中依2年有合理過咩
活動唔撚我地就玩花式6-5

不過ching好波
連登係最高質嘅爛娘集中地

田中二期以黎啲活動都冇正常過

二期開始之後田中次次都有新嘅花式餵屎方式

條友好撚精彩
我好想跟佢學嘢

金翅仆制鳥, 我6-1都係CV放6號位

個group有人貼爛B相

睇番以前D活動, 唔係之前果d仲屎d咩? 友軍都冇

nbsl

友軍某程度上令對面更加硬
寧願唔要

某幾期活動好似話E7咩好多提督過唔到, 有人提督玩到斷腳wo

弱者為何要戰鬥

(牛B死了), 怕誤會

沒有飯吃, 必須戰鬥

很d能

eq補番

我是敢彈

17夏
門神兩隻泳裝院長送多2/3隻pt

萊伊泰後篇好似係
我朋友斬到最尾一個鐘都斬唔到，之後棄驚

其實依家友軍係雙刃劍黎，無友軍既話最少有一半以上既甲提打唔通活動(當然都要考慮到王會相應變弱啦)，而為左無友軍通日戰可以突破Cap既長陸胸熱/NT就變成左攻略既主流，而NT等特攻既出現又令田中不得不加強王點硬度，係特攻同友軍之間，其實好難做到一個完全既平衡。

只可以講，依家大部分既尾關(包括前段尾關)係以有友軍既前提黎做，友軍未黎既甲+係比M同衝鋒隊挑戰，正常玩都係乖乖係前面撈下船開下路，友軍黎先斬殺咁樣先係合理。

因為友軍黎左難度又會大幅下降既關係，要提高難度變左就要加強道中既通過難度(一期你有隊靚支援，基本上道中118又好 金戰又好都可以拍死大半，而最近既150同160輕，去到重巡都係擺到明唔想你道支拍死，但咁樣又出現左個問題：食道中生存率既機動連入王都成問題，依個就係依家艦娘最尷尬既地方，搞到最近大部分活機動只能開下路，打下P1,2咁，主流又係碌番去長陸入王同佢互相傷害咁。

我唔敢講田中會唔會改善呢個問題，但呢個的確係艦C走左7年以黎數據不斷澎漲既結果，為左令你難打只可以一路加強對面，而艦C既機制本身又好難大改，你諗下田中出唔少破CAP手段都出晒事，其中一樣叫GGD，比人玩到傷害測試器睇下爆到幾多千，NT，特攻既出現令破日戰CAP可以輕鬆清場，你出得一隻又要出多幾個等大家唔會永遠死練一隻特攻又或者無NEL既無人權等等，即使普通院長依家行番出黎數門神又會比陸航做傷害測試。不過戰爆CI還好，想達成呢一點只要係制空上搞你就可以，所以變相愈黎愈依靠一D陰濕位(解迷/陸航精算等等)去考你，依家裝備微調得好對活動既影響變得唔多，因為主軸都係摸得準唔準，準得黎爆唔爆等等，搞到唔少人對微調最大化輸出同砌裝都懶左，反正抄完摸得爆就羸鳥。

不過到目前為止個活動鳩還鳩，但細心研究下其實都考唔少配裝同取捨既問題(果個有問題既紅雷門神就唔講啦，根本友軍救援你)，少至艦血數上既替換(EG換單數血既DD博佢食幼女一下卡小破)，大至點樣搾壓每一隻艦最大既輸出等等其實都對通關有幫助，只係係所有微調面前，有一粒更大既DICE叫長陸胸熱 Any肥，田中咁出我地咪咁玩囉，配裝學呢樣野從來都係識得愈多愈有利

其實胸熱/依招特效技
最初真係for道中最難嗰關
入到王=以前難度去撞就得
但係出埋友軍+田中忽上腦改玩法之後
結果變成
1.友軍未到靠特效roll隻王
2.最後一星期友軍 特效可以交道中
3.兩樣all-in尾王超高速收工

但係設計上搞到根本無人care第二點
我寧願田中大幅加強道中
道中4點齊晒反潛/pt/對陸/純火力
但友軍又可以變道支/自選位置支援
加埋陸航同

咁樣玩家可以用多d腦 有N種砌法
迫大家浪費d資源去道中
從而平衡返王關通脹問題
好過依加set死咗陸航一定係4東海+2隊04
之後乜叉都all-in隻王等收工

真係咁改係可能好玩好多

不過有一個根本既問題係解決唔到

就係抄裝仲要抄錯同埋花式卡斬然後求救

如果道中有友軍田中一定整到道中每點至少都有
ネ改/118

390真係田中嘅惡意

我save低條link先
打第6章再睇多幾次

超多
仲要係將艦これ同抄驚嘅角色放埋一齊

玩隻驚咁耐一粒甲章都冇是否全艦post最咸魚一個?
就快連00巴都有我都未拎到

00巴是紅太陽

00巴

00巴日日有新艦 距離甲提日子，指日可待

我係非提
對上一次出新艦已經係5月8日

點跟...
我對上一次出新艦係迷你春活出早波

好正

Fletcherのさらなる改裝を実裝
弗萊徹改裝實裝

次期期間限定作戦海域で、七週年1隻目となる特l型駆逐艦七番艦'薄雲'
'伊47''丁型駆逐艦''松型駆逐艦'さらに・・・
今回ファミ通の表紙となった最上&三隈の改裝計畫

下次活動實裝薄雲 伊47 丁型 松型驅逐艦
而且封面最上三隈的改裝計劃也在準備中

ほか複數の改裝計畫も準備中
還有其他的改二計劃也在準備中

好似改二就必定會有常規入手途徑？
5-5撈flecter

吹雪型

亞特蘭大個樣好似睇我唔起咁
勾起我個抖S之魂

明明你就抖M督

真正嘅S係遇到其他S會想征服佢
反而我見到M嘅角色會無乜癮

睇下條金魚變咩樣先考慮下撈返

活動送既艦唔係差唔多過成年先會重出咩
重要出係活動非王點要你出遠海撈

5-5真係好撚惡哽

Sara出左10個月之後(?)改二同時入咗大建
絕大部分改二船都可以係常規圖/大建入手
好似得雙鷹唔係

三隈改二會唔會出4號炮

幾時event

歷史上冇4號其實3號都好似冇
不過田中加個改/改二/後期型就冇問題

六月中

屌summer sem

又係飛機架

最上三隈終於要改二

頭頂桅桿個V字型同松型桅桿最頂個位好似
同埋支炮個炮盾形狀都差唔多
希望唔使撈

賭極都唔出 隨緣了

F小姐改二要練船了

第一眼睇到諗緊點解fletcher個樣唔同左

呢度我都幾肯定有唔少人冇fletcher，你想曬命，想人讚下你條囡囡高Lv嘅話你老老實實貼出嚟咪算囉，點解係都要毒撚自卑心發作，講埋晒啲「哎喲我要練下升艦囉」呢啲狗屁野

要曬唔駛貼船
睇下左邊3隻幾lv先喇

之前我係nga做高清ui同魔改

仲有 婚艦正常係要130先可以拎出黎用，如果唔係絕大多數情況比未婚99仲弱 14幾真係唔算得係d咩

130出得黎用既話咁你條囡都142又點解話要升
同埋紅左果段你介唔介意解釋下，年中聽過唔同版本，105-120都聽過，130就第一次聽，想知咩原因

正常艦婚後血量提升導致對面一發大破既攻擊力線後移(如果考慮埋數據澎漲下活動圖一般都係一發岩岩好入dd大破線既雜魚等等)，而婚艦因為等級提高回避亦都會相應上升，如果將回避呢一項變量放番入去大破機率入面既話，除bb呢一類本來就硬既船基本上一婚就賺外，大部分中小船都要110-125級先可以將機率拉平，而某d非典型血量裝甲比既船eg: 秋月，夕立，長波呢一類要差唔多125-129左右先比未婚前既大破率低，當然每一個隻艦娘需要既等級唔同，但之前同某個大佬延伸一個巴哈post既計算下，理論上除左馬路油呢一類特殊血量既船基本上需要拉平既等級最高係130，所以簡單黎睇 130拎出黎絕對比婚前既大破率低

走堂做甲提是常識吧

做咩咁睇唔開

依度成班甲提黎嫁,點會冇Flecther呀?00巴下次活動出門就撈隻返黎啦

依度係得我一個冇升嫁炸

yes

補一補提出呢個理論大神既原分析：

有個大神根據呢篇文做左個延伸研究，得出左唔少有趣既結論，不過果位大神已經比某個匿名版搞到無玩

另外點解要升船呢…因為最近我窮(係窮呀屌你個hi)無錢買戒指刷戰果唔想蝕經，本身將dd平均練到130後無事幹練晒去140，依家睇邊隻改二就練到145左右備用

雖然婚後過左賺生存率既等級後，升lv對生存率既升幅唔大(甚至可能係10lv左右先提升唔夠1%)，但計番ci率，素索敵提升全隊彈著率等等既因素下，升多幾lv其實又無蝕既

另外再提一下，一般船其實120-125左右已經差唔多完全脫離比婚前更易摔既尷尬位，但都要注意婚後血量會唔會出問題，例如陽炎型婚後大部分38血會卡唔到中破(餵1血岩岩好39黃金血量)，flecther(40)，jervis(36)，janus(都係36)婚後4N等對生存率影響其實係更嚴重，特別係對住命中極高既ne改，幼女呢類回避好似擺設咁既艦等，血量岩唔岩比等級更緊要

升婚flecther好撚痛苦
唔餵血打7-1幾乎每3場見佢中破一場

真心提議唔預餵血千奇唔好婚

刷7-1本身就唔會用Fletcher

我乜dd都會塞上去

我隻Fletcher喺7-1升到99...
唔會婚佢，太易爆

等改二啦 改二血數應該會變，我都留定海防改血

海防用嚟改Poi同摩耶
戰斧級摩耶是神器

講左話餵幾年最後餵晒去D唔關事既艦度

餵咗幾年，啲戰神同海防真係少得可憐

4-5 6-2等緊你

上個月4-5連出2隻

然後…沒有然後了

而家不停咁農緊4連酸、5連、噴進
反正5-2-C 低消高速升、空母航巡水母航戰仲可100%免扣血

POI 同摩耶邊個餵運好啲？
依家鋼多到傻咗諗住低保大建幾次

個人推poi先
摩耶你要改修咗集中MAX 五連+6 先發揮到真正功能

好睇個人(下體)傾向，用得滿運摩耶多數都係衝鋒隊，因為攻略優化後摩耶大多數時間唔係必要滿運

仆街
唔知irresistible點解
豪咗八分

依家有BOFORS+4同亞棍炮

Bofors +4 是好玩具

一路心郁郁緊想改多2隻出黎，不過一陣開改修就…

屌 我18甲
撈左兩次活動先出
十萬油+

依家隻野先21lv

撈船撈10萬

對上一次撈過10萬應該係甲撈IOWA

我撈東北風用咗14萬油

Thx
而家改緊五酸

關底撈船係咁
聯合艦隊甲撈
一次千幾油

第一次出場要撈佢都幾惡夢下
出齊雙支援先S

CSL 有無計出左幾多場

以前撈齊柏林 撈左300場

唔記得啦
總之就係玩到跌落回復線

我撈初月二號機都差唔多
老納嗰次.... 撈咗n隻Bismarck同齊柏林二號

全部大佬 我撈得最多個次係撈布甸(好似第一次re) 打撚左300場

我最癲秋月3個活夾埋9百幾場係舊登撈到出晒名

秋月1-4號都只係100內搞掂

好彩Iowa係我斬殺嗰場出咗貨
係撈極都無Sara二號

Iowa印象中過關送
Sara 2號我大建出

雷伊泰後篇E7P2 有得撈二號機
我係斬咗就出二號

出二號都冇力練了
改左支mk7 gfcs Max
直接窮撚左 冇力搞過支

如果佢淨要螺絲 最多咪課
要勁多支46cm 同32探
痴根 非洲人賭到出年

要32電探，MK7 +6算啦
其實而家咁多新炮有附加能力同適性修正。
MK7出場率大幅下降

從來唔care大炮嘅我
全部+1就算
除咗整緊第二支長陸專用炮

長陸炮 伊日炮 金丙炮
啲試356已經可以報銷

有少少睇用法

命中果一部分如果係婚艦可以避開唔考慮，裝甲果d拎開黎講先，以4132同4122去比既話，唔農T41拉到+9其實MK7+9本身唔算係差好遠多，但換黎既係通用性，改上GFCS既命中當然更高啦(但真係要比好難同適重去比，適重係最後加算上去，雖然唔係話差好多但無記錯都有2-3%左右既分別)

如果上長陸正常都係FS51/381MAX+4132+徹甲，以有改修黎講+9既MK7岩岩好又多4132 0.9火力(4.5 vs 3.6)，係火力上基本上就無咩分別既，而命中呢一樣真係見仁見智，係實戰上開touch打王命中應該唔係問題，而道中打小船命中就應該大概會有2%上下既分別，裝甲對空大唔大作用就好睇你點睇呢2樣野(要執著每一點附加能力的確差好遠)，係輸出角度既考量既話最大影響應該係2號艦要唔要多果少少火力

不過如果真係要諗同航倍率最大化，OTO MAX拉最大倍率應該係最好既解…(雖然唔係攻略主流)

唔打戰果既話量產4132同4122都要投放大量資源(相比MK7黎講)，而且婚提用其他高戰又可以拎番MK7黎混砲補多少少火力，地位變左就緊既，不過又未去到唔用得既

某提話，一切都係運

T356同356改呢個係螺絲選擇黎

T356係唔夠裝既新手黎講算係平好多，但金剛型果2點甲又真係好吸引
最好係356改二同胖次砲改拿拿臨開改修

我改咗10支T356 +10
而家356改又好吸引

裝備改修唔影響過任務

我諗佢既意思係活動都唔影響

話說我潛入左佢個GP見到佢D谷友話岩井MAX係垃圾

岩井MAC係垃圾

MAX